點睇ACER Aspire E15

5000有8代U同256GB SSD
買唔買得過
依隻牌子本身評價好唔好

比多幾百買hp仲好

Hp不了

買swift3啦 輕咁多 薄咁多

加多一千幾百買Dell仲好

邊部介紹